是日靚早餐 蔥鹽烤豬梅花肉蓋飯（大碗）

不了

好味

gd eat?

Super gd eat

日本？

是 松屋

咁樣一餐幾錢

六百幾Yen